美國護士打完輝瑞武肺疫苗後暈低

我係Twitter 揾到嘅連接

睇落幾好屌

細個打針都總會有一兩個暈低，問題係因咩事暈低

勇士

有啲人唔知係循環系統過敏定係心理問題
打咩針都會暈嘅